（突發）何君堯22年來首敗！最低票落選律師會理事！！！

【新增何君堯回應】
香港律師會晚上舉行周年大會，改選5名理事，日前入稟控告「法政匯思」召集人任建峰誹謗的立法會議員何君堯，是唯一競逐連任理事失敗的候選人，獲最低572票，是何自1995年擔任律師會理事後，首次在香港律師會選舉落敗。

有「西環新契仔」之稱的何君堯，傍晚步入律師會時，被問到有否信心連任，他當時高舉拳頭，輕呼一聲「Ya」。點票結果公佈後，何君堯受訪時，歸咎其落敗的最大原因是任建峰，斥對方令專業的律師會政治化。何指會接受現實，而對任建峰訴訟是另一回事，法律訴訟仍會繼續。

何君堯亦在facebook以「服務為眾」為題發文回應，稱很榮幸能服務律師會22年，「今天晚上我交捧（棒）了。雖然如此，但我仍會在不同的崗位上為律師會服務！」

今次共8名候選人會角逐5個空缺，包括爭取連任的何君堯、熊運信、馬華潤、白樂德，以及4名新參選的Robert Rhoda、Jonathan Ross、黃栢欣及楊慕嫦。結果何君堯以最低572票落選，另外2名落選者是黃栢欣及楊慕嫦。而Robert Rhoda則取得最高1,514票當選，其次是熊運信、白樂德、馬華潤和羅彰南。

律師會改選點票結果

Denis Brook（白樂德） 1145
Junius Ho（何君堯） 572
Stephen Hung（熊運信） 1359
Billy Ma（馬華潤） 1044
Robert Rhoda 1514
Jonathan Ross（羅彰南） 923
Annie Wong（黃栢欣） 880
Ann Yeung（楊慕嫦） 711

Ya!

投佢果500幾個應該釘牌